{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62820&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창포도송이펜션"
    },
    "text": "このプールビラペンションは一軒家として運営されており、団体利用が可能です。 周辺には牛頭山が位置し、車で36分、白頭山天地温泉は車で32分、月城渓谷は車で36分の距離にあります。 お知らせでは、全客室基準人数以外の追加人数は現地で決済しなければならず、決済をしない場合は入室できません。 駐車が可能で、居昌邑への送迎サービスが提供されます。 プールは四季折々運営されており、ぬるま湯が提供され、夏のピークシーズンには基本地下水で提供されます。 プールの利用時間は午前6時から午前2時までで、温水は午前6時から午前2時まで提供されます。 駐車場が無料で提供され、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。 基本的には8人まで使用可能で、追加グリルは30,000ウォン、炭は40,000ウォンです。 全客室は個別バーベキュー場を利用でき、利用時間は入室から10時までで、当日現地にて決済しております。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペット同伴は不可であり、画像と実際の施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラペンションはどのように運営されていますか？",
            "answer": "このプールビラペンションは一軒家として運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には牛頭山、白頭山天地温泉、月城渓谷などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の決済について教えてください。",
            "answer": "追加人数は全客室基準人数以外の場合、現地で決済しなければなりません。決済をしない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。また、居昌邑への送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間とプールの種類について教えてください。",
            "answer": "プールの利用時間は午前6時から午前2時までです。ぬるま湯は四季折々で提供されますが、夏のピークシーズンには基本地下水で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "駐車場は無料で提供され、バーベキュー施設では炭とグリルを利用することができます。基本的には8人まで使用可能で、追加グリルは30,000ウォン、炭は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "全客室は個別バーベキュー場を利用できます。利用時間は入室から10時までで、当日現地で決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の画像と実際の施設に差異はありますか？",
            "answer": "はい、施設の画像と実際の施設には差異がある場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は客室内で使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "客室内ではゴミを指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "情報の変更や料金の変動について教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 569
    }
}